<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<translations from="en" to="es" domain="35b07bc2174ea31ac914325c0650a16f" scope="/blog">
  <word hash="898ecd5dec2f7a2ac76e4edcb8c8a7bdbc72090d76e9a8c714eb80bb691e8ba1" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Qty: 1]]></source>
    <translation><![CDATA[Cantidad: 1]]></translation>
  </word>
  <word hash="83595a43312551246d752d33f88002d5d326453b244876b89b046f38c1803229" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[USD$ 218]]></source>
    <translation><![CDATA[USD $ 218]]></translation>
  </word>
  <word hash="299a1ad0167e52c9dfc4e65e196e6aae92d05af487251671b521a7e7af5a7d0a" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Qty: 21]]></source>
    <translation><![CDATA[Cantidad: 21]]></translation>
  </word>
  <word hash="e124eb0e09d7be95bb2e6e6b6d6da34d9505a05af7dbd9c73d9b2a89f2a40729" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[USD$ 263]]></source>
    <translation><![CDATA[USD $ 263]]></translation>
  </word>
  <word hash="b1923a2bcee0b84fed219052250b16e0299e0affae3d40ab09cdd58df9128bdb" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Total：]]></source>
    <translation><![CDATA[Total:]]></translation>
  </word>
  <word hash="2cd6cac6512e11a8097bac21227f2b039b60cf88757dc415771c78908521471c" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Sub-Total : USD$ 5741]]></source>
    <translation><![CDATA[Sub-Total: $ 5,741 USD]]></translation>
  </word>
  <word hash="73b87c5c1247e877a2d027e749b2d01f1d2dd3c15ad7436379036d1927622730" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[BLOG]]></source>
    <translation><![CDATA[BLOG]]></translation>
  </word>
  <word hash="3acd252ded577f2ac83b3a8c0a878c74945942debb469ab26f9ead3d81f4d97c" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Return of Beyoncé Bob Style]]></source>
    <translation><![CDATA[Retorno de Beyoncé Bob Estilo]]></translation>
  </word>
  <word hash="ffe605f3ed7b32aa5be0336fab648929dea15484a1364b49a8f2245b3b486db7" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Post time: 03-02-2016]]></source>
    <translation><![CDATA[Fecha publicación: 02/03/2016]]></translation>
  </word>
  <word hash="662cea15c30508bf2733b9b1056c50d9c91dbcff8f6730e0f4706b1ed3cb6de9" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[From all the splendid collection at prettywighair, you can easily find the wig hair of your favorite
celebrity’s hairstyle. In case Beyoncé Knowles is your favorite celebrity and you are fond of
Beyoncé bob wig then this is the right place to get it. Tons of Beyoncé hairstyles are available
at th...]]></source>
    <translation><![CDATA[De toda la espléndida colección en prettywighair, se puede encontrar fácilmente el pelo de la peluca del peinado de su celebridad favorita. En el caso de Beyoncé Knowles es su celebridad favorita y usted es aficionado a la peluca bob Beyoncé entonces este es el lugar adecuado para conseguirlo. Toneladas de cortes de pelo de Beyoncé están disponibles en el ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="6b9e5698ec325d2bd954744a2a962d7684788bf904acf99f7370a74a761b0efd" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Read more ]]></source>
    <translation><![CDATA[Leer más ]]></translation>
  </word>
  <word hash="8099b2b0bd4777fd5d6a05043044aae2e064dfdf3137afc92ad949011f0a5f17" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Hayley Williams Inspired Dyed Orange Human Hair Bob]]></source>
    <translation><![CDATA[Hayley Williams Inspirado teñido de naranja humano del pelo de Bob]]></translation>
  </word>
  <word hash="4e6c96b15c6d4ee4b9605d6c7b8481276ce62c4620ada116b5eae1058d4eca4c" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[The cute Hayley Williams bob can be easily acquired with a little “do it yourself” technique.
Hayley was spotted with the cute orange bob at the 52nd Grammy Awards on January 31,
2010 in Los Angeles. PrettyWigHair has got a plenty of variety of bob human hair wigs in human
hair and synthetic wigs...]]></source>
    <translation><![CDATA[La sacudida linda Hayley Williams puede ser adquirida fácilmente con un poco de "hágalo usted mismo" técnica. Hayley fue visto con la lenteja anaranjada linda en los premios Grammy 52 ª el 31 de enero de 2010 en Los Ángeles. PrettyWigHair tiene un montón de variedad de bob pelucas de cabello humano en el pelo humano y pelucas sintéticas ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="994e028cb519b2a62488243c26603f0f64e737b6f1782c75bb4c0f7e23be9a87" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Katie Holmes Inspired Short Straight Bob]]></source>
    <translation><![CDATA[Katie Holmes Inspirado recta corta Bob]]></translation>
  </word>
  <word hash="aba42d72b5e045b10e20fb4f194dad782b756b21b568f630da4a50470c90095e" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[The contemporary bob human hair wigs style enhances the features and the dignity of the
person wearing it. The entire collection of bob wigs at prettywighair is made from pure human hair
that means they can be styled by the choice of the user. Curl them, straight them or blow dry
them, you can do...]]></source>
    <translation><![CDATA[El estilo de las pelucas del pelo humano de la sacudida contemporánea mejora las características y la dignidad de la persona que lo lleva. Toda la colección de pelucas bob en prettywighair está hecha de cabello humano puro que significa que pueden ser de estilo por la elección del usuario. Rizo, recta ellos o soplar secarlos, se puede hacer ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="52160fe517de89e345ef25be35b1932164a2149c5d9c4f25088d7af925a5e125" date="2016-03-10T09:40:04+00:00">
    <source><![CDATA[Making A Side Sweep With Wigs]]></source>
    <translation><![CDATA[Haciendo un barrido lateral Con pelucas]]></translation>
  </word>
  <word hash="74dfbb175f2796b7bf202506fc57eaf023ed3648c52ad57f139fb92a4f7d22c3" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[These days, not only wigs for women are popular, men’s wigs are also very much popular.
The wigs made for men are not easy to put on but there are some instructions that can help
you. They are as follows:
Pin the cap with the hair before wearing the wig. For those who have shorter hair, they
can ...]]></source>
    <translation><![CDATA[En estos días, no sólo para las mujeres pelucas son populares, pelucas de los hombres también son muy populares. Las pelucas hechas para los hombres no son fáciles de poner, pero hay algunas instrucciones que le pueden ayudar. Son los siguientes: Pin de la tapa con el pelo antes de usar la peluca. Para aquellos que tienen el pelo más corto, que pueden ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="b1e57d954af013f23237b4930cf9207d6702badb8868b69945bd0e2cabade1f4" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Wearing the Celebrity Noble Wigs]]></source>
    <translation><![CDATA[El uso de las pelucas de la celebridad Noble]]></translation>
  </word>
  <word hash="63403b46161661163ce8d3ca0fbf2836011d0ee929238589b648b3df76d3aeb0" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Many different kinds of hair accessories are available in the market. One of these hair
accessories is the celebrity noble wig. These wigs are very much famous among women.
These wigs are made up of heat friendly synthetic material. These wigs are cap-
less and the length is usually short. The st...]]></source>
    <translation><![CDATA[Muchos tipos diferentes de accesorios para el cabello están disponibles en el mercado. Uno de estos accesorios para el cabello es la peluca noble de la celebridad. Estas pelucas son muy famoso entre las mujeres. Estas pelucas están hechas de material sintético amistoso de calor. Estas pelucas son CAP- menos y la duración suele ser corta. La st ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="3dc39fec84e8a4f61a5904cc578b2f5875328d416df2500ab428366b6e8a04f0" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[All Time Favorite Human Hair Wigs]]></source>
    <translation><![CDATA[Todos los tiempos favorita pelucas de cabello humano]]></translation>
  </word>
  <word hash="d5cf1536df6586c69f56af253b22e8e5c41095e840aa0973d17122ac406bc9b2" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Are you a fashion chic? Do you get tired of the daily hairstyling? If you are facing all this thena wig is the only thing you need. A wig made from human hair is the one that will stay true to you till a long time. All the wig requires is a little attention as you need to take care of it just
lik...]]></source>
    <translation><![CDATA[¿Es usted una moda chic? ¿Te cansas de la peluquería todos los días? Si se enfrentan a todo esto peluca thena es la única cosa que necesita. Una peluca hecha de cabello humano es el que va a permanecer fiel a ti hasta mucho tiempo. Toda la peluca requiere es un poco de atención como sea necesario para cuidar de él solo lik ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="a4c91eec85b88675d2f3085d30d78cd0412f5e2b2c552dda996a4a5c19e1595e" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Human Hair Clip-In Extensions]]></source>
    <translation><![CDATA[Cabello humano Clip-en extensiones]]></translation>
  </word>
  <word hash="ad6a52d29075bca0c383f1897a70bdb6822836df6ceb2f3c56656fb7b5674605" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Human hair wigs are all over the place. Despite of being expensive they are the best-
selling wigs. The reason people go for these wigs is that they give the hair the real deal. Your
natural hair and the human hair of wigs will blend so smartly that no one can even suspect
youwearing a wig. In yo...]]></source>
    <translation><![CDATA[pelucas de cabello humano son por todo el lugar. A pesar de ser caras que son las pelucas más vendido. La razón la gente va para estas pelucas es que dan al cabello el verdadero negocio. Su cabello natural y el cabello humano de las pelucas se mezcla de manera inteligente que nadie puede sospechar siquiera youwearing una peluca. En años ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="737f6bce8ca88715b787b24c005a890372e2d5cb1346e88943783515ce50d005" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Virgin Hair Extensions For Less]]></source>
    <translation><![CDATA[Las extensiones de cabello virgen por menos]]></translation>
  </word>
  <word hash="2951500b4cd23292375f50aec40dce21cce9c427f8554b8936cb1f48e60d8028" date="2016-03-10T09:40:06+00:00">
    <source><![CDATA[Post time: 02-29-2016]]></source>
    <translation><![CDATA[Fecha publicación: 02/29/2016]]></translation>
  </word>
  <word hash="9cd7304c0537ff1e103601795ad36bef114710075f45100bb99c6546123c8eda" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[If you are a fan of the celebrity hairstyles, you would definitely have the Beyonce hairstyles
in your good books. The most common hairstyle picked by the celebs and the models which
we all see at the runways and award shows is the side swept style.  It is an easy to make
hairstyle which anyone c...]]></source>
    <translation><![CDATA[Si usted es un fan de los peinados de las celebridades, que sin duda tiene los peinados de Beyonce en sus buenos libros. El peinado más común elegido por las celebridades y los modelos que todos vemos en las pistas de aterrizaje y entregas de premios es el estilo de barrido lateral. Es un peinado fácil de hacer que cualquiera c ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="a7a18ec00e9c2649385d4f6bb54927b39027a90231d13bf7df39760287a17a01" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[Celebs Who Have a Fixation With Extensions or Wigs!]]></source>
    <translation><![CDATA[Las celebridades que tienen una fijación con suplementos o las pelucas!]]></translation>
  </word>
  <word hash="ad64df2a67dbb89ce8f622b63707f8979048ef610c4d7db36ed9480e357db12e" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[The lifestyle of acelebrity! Full makeup teams, public relations specialists and imageconsultants all at your beck and call! Oh, the agony, right? Though most celebsdo enjoy pretty glamorous lifestyles, they are also faced with the tiresometask of constantly reinventing themselves! Well, just thr...]]></source>
    <translation><![CDATA[El estilo de vida de acelebrity! equipos completos de maquillaje, especialistas en relaciones públicas y imageconsultants todos los que están a su entera disposición! Oh, la agonía, ¿verdad? Aunque la mayoría celebsdo disfrutar de un estilo de vida muy glamorosa, sino que también se enfrentan a la tiresometask de constante reinvención de sí mismos! Bueno, sólo thr ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="ea22bc6eb83d1068008165c7780b811717b47d225a6d8d39b2cb8fa0c9336421" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[Do You Think You Know Everything About Wigs?]]></source>
    <translation><![CDATA[¿Usted piensa que sabes todo sobre las pelucas?]]></translation>
  </word>
  <word hash="783bcc0dcfd7503ee25f79d95df9e6451c201bc33d959bcbf4096b1e71bd4a24" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[At first wigs were used by people who had hair issues or by those who wish to create a funky
look at parties. But now wigs are used for several reasons. Everyone should have wigs
knowledge if they are looking forward to buy one. Every wig has got its own specialty
whether we talk about the style ...]]></source>
    <translation><![CDATA[Al principio, las pelucas fueron utilizados por personas que tenían problemas de cabello, o por aquellos que desean crear un aspecto moderno en las fiestas. Pero ahora pelucas se utilizan por varias razones. Cada uno debe tener conocimiento pelucas si ellos están esperando para comprar uno. Cada peluca tiene su propia especialidad si hablamos del estilo ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="26c0dfee172d0c77365cad9816cbd7909511e0fb72fa730d9f9a06770c41f6ca" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[How Can Curly clip-In Hair Extensions Help?]]></source>
    <translation><![CDATA[¿Cómo pueden Clip rizado-en el cabello Extensiones Ayuda?]]></translation>
  </word>
  <word hash="6779c1528f074b07c246e7ec5c33698a7c567939a565001fcf103e6354b42b79" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[Are you looking for a splendid hairstyle for prom, wedding or any birthday party coming up?
If yes then the curly clip-in hair extensions are what you need. The hair extensions are
an easy way to add in length to your hair. You can even go for the colored hair extensions to
add a funky style to y...]]></source>
    <translation><![CDATA[¿Está buscando una espléndida corte de pelo para el prom, boda o cualquier fiesta de cumpleaños que sube? Si sí, entonces el clip en extensiones de cabello rizado son lo que necesita. Las extensiones de cabello son una forma fácil de añadir en longitud a su pelo. Incluso puede ir para las extensiones de cabello de colores para añadir un estilo funky a y ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="3cbfbeb7265759fcf649aaa03ba3be41ab9df768e17fd6126cdf0e83690b56f4" date="2016-03-10T09:40:07+00:00">
    <source><![CDATA[Instructions for washing and putting on men’s wigs]]></source>
    <translation><![CDATA[Instrucciones para el lavado y poniendo en pelucas de los hombres]]></translation>
  </word>
  <word hash="d48a6ddbc739426d7cc92401f03d3070da60e5272b492ef77f4eba86c7ae37f3" date="2016-03-10T09:40:08+00:00">
    <source><![CDATA[Q: Whats the differences between Brazilian virgin hair, Peruvian virgin hair,Malaysian 100% virgin hair and Indian virgin hair?
 A: The differences are more apparent in the hair’s reaction to water, heat or air drying. For longer lasting curls on any of the hair, it is recommend to roller s...]]></source>
    <translation><![CDATA[Q: ¿Cuál es la diferencia entre el pelo virginal brasileño, pelo virginal peruana, malasia virginal del pelo del 100% y el pelo virginal indio? A: Las diferencias son más evidentes en la reacción del cabello con el agua, el calor o secado al aire. Para rizos más duraderos en cualquiera de los cabellos, se recomienda al rodillo de s ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="b5969ccc39df3d8cb43c00590036f64bb2a4a26d03fd521175350f6e75e4ea7e" date="2016-03-10T09:40:08+00:00">
    <source><![CDATA[ Next > ]]></source>
    <translation><![CDATA[ Siguiente> ]]></translation>
  </word>
  <word hash="0f02c6bad08d9ff1858d26cf1af766e336d71e34c2e74e8c7d417b3550cbfc44" date="2016-03-10T09:40:08+00:00">
    <source><![CDATA[>>]]></source>
    <translation><![CDATA[>>]]></translation>
  </word>
  <word hash="94ff8ef9578571481ec2fa6ac851f0f81dd2d660988c5202a510dc5b6702fd63" date="2016-03-10T09:40:08+00:00">
    <source><![CDATA[The Last Page]]></source>
    <translation><![CDATA[La Última Página]]></translation>
  </word>
  <word hash="1a56a08726f3e97354d49a5b6e7e9844ae971d5d6cbf7a5999b178d945814a04" date="2016-03-10T09:40:08+00:00">
    <source><![CDATA[Page 1 / 11]]></source>
    <translation><![CDATA[Página 1/11]]></translation>
  </word>
  <word hash="942648ad52958effa5e0d544747485c489a16bb7cd80baef9e35d1f4be6b3475" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[For virgin hair extensions, nobody can mess with Queen Virgin Remy. We’ve always got the hottest styles, best deals, and largest selection you’ll find anywhere. It’s so easy to take advantage of our amazing selection online or in one of our stores, so really girls, you’ve got no excuse not to hav...]]></source>
    <translation><![CDATA[Para las extensiones de cabello virgen, nadie puede ensuciar con la reina Remy de la Virgen. Siempre nos hemos llevado los estilos más calientes, las mejores ofertas, y la selección más grande que encontrarás en la web. Es tan fácil de tomar ventaja de nuestra selección increíble en línea o en una de nuestras tiendas, por lo que en realidad las niñas, no tienes excusa para no hav ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="e45082dd546f3fb82a8f295fa049af43637949efa7e21df7d1a133a6f0da9ebd" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[Want To Use Queen Virgin Remy Extensions To Grow Out Your Hair ??]]></source>
    <translation><![CDATA[Desea utilizar reina de la Virgen de Remy extensiones a crecer fuera de los pelos ??]]></translation>
  </word>
  <word hash="e35665a680ba5d9e57865175c9671661f31cc957a3ab36282d51094f947b7198" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[
 
Hair extensions and weaves can serve a very useful purpose, not only for style, but for hair growth as well.
Improperly installed and maintained hair extensions can lead to excessive hair loss and damage.  Bad installs that are not properly maintained can leave you with dry, brittle, dama...]]></source>
    <translation><![CDATA[
Las extensiones de cabello y tejidos pueden servir a un propósito muy útil, no sólo para el estilo, pero para el crecimiento del pelo también. No estén bien instalados y mantenidos extensiones de cabello pueden conducir a la pérdida excesiva del cabello y daños. instalaciones malos que no se mantienen adecuadamente te puede dejar con seco, quebradizo, dama ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="e9f7986b6e94cbf9a80ed3abc29502e966ab512b6e3d5c9e285aadf7b3210447" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[How to Blend Your Leave Out Perfectly with Curly Hair]]></source>
    <translation><![CDATA[Cómo mezclar su Dejar a la perfección con el pelo rizado]]></translation>
  </word>
  <word hash="267fabfdf169be7d507a8c6c2254000d6dbb7be75cd2fa696c99e1700a6924ef" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[
 
If  your hair is kinky, relaxed, texlaxed or simply not the same curl pattern as your hair extensions you may find it difficult to get that “perfect” blend without reaching for a curling iron or wand.  Which may be fine in the beginning but too much direct heat and your leave out will bec...]]></source>
    <translation><![CDATA[
Si tu cabello es rizado, relajado, texlaxed o simplemente no es lo mismo patrón de ondulación como las extensiones de cabello puede que le resulte difícil conseguir esa mezcla "perfecta" sin llegar a un rizador de pelo o en el tubo. El cual puede estar bien al principio, pero un exceso de calor directo y el Dejar serán bec ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="230faa61c482cbf8ab0e145fdc920e1c730244489863da174bd1fabdae6bc5d9" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[Healthy Scalp]]></source>
    <translation><![CDATA[cuero cabelludo sano]]></translation>
  </word>
  <word hash="44406d78d5f19b897459982ca79db6e45c4e3b7b339a9b01b99501b24b2d98ff" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[
It is always important to have a healthy scalp under the hair extensions. A lot of times we are so worried about the   hair and we forget to take care of what is under ( the scalp). Here are a list of  solutions to help you with your scalp problems.
First, look at your scalp and how your hair be...]]></source>
    <translation><![CDATA[
Siempre es importante tener un cuero cabelludo saludable bajo las extensiones de cabello. Muchas veces estamos tan preocupados por el pelo y que se olvide de cuidar de lo que está debajo (el cuero cabelludo). Aquí hay una lista de soluciones para ayudarle con sus problemas del cuero cabelludo. En primer lugar, mirar a su cuero cabelludo y cómo sea tu cabello ...]]></translation>
  </word>
  <word hash="8c9512665589c83a690b6e23d0ae1f349af5326d45c85574c1b4380e3bce1903" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[luvmehair Hair Extensions Quality]]></source>
    <translation><![CDATA[luvmehair extensiones de cabello de calidad]]></translation>
  </word>
  <word hash="32ccba5144f8c3c25b5e660aa72e8cb2274fbe4bfb184d8b4dcd53981bc39746" date="2016-03-10T09:40:09+00:00">
    <source><![CDATA[Post time: 02-24-2016]]></source>
    <translation><![CDATA[Fecha publicación: 02/24/2016]]></translation>
  </word>
</translations>
